# sv-tests simulation expectations.
# Format: test_name<TAB>mode<TAB>reason
# mode: compile-only | xfail | skip

# UVM testbench tests: stream_unpack interpreter issue (process 3)
uvm_agent_active	pass	UVM testbench: stream_unpack interpretOperation failure
uvm_agent_env	xfail	UVM testbench: stream_unpack interpretOperation failure
uvm_agent_passive	xfail	UVM testbench: stream_unpack interpretOperation failure
uvm_driver_sequencer_env	pass	UVM testbench: stream_unpack interpretOperation failure
uvm_monitor_env	xfail	UVM testbench: stream_unpack interpretOperation failure
uvm_scoreboard_env	xfail	UVM testbench: stream_unpack interpretOperation failure
uvm_scoreboard_monitor_agent_env	xfail	UVM testbench: stream_unpack interpretOperation failure
uvm_scoreboard_monitor_env	xfail	UVM testbench: stream_unpack interpretOperation failure

# Ch18: Constraint tests that fail at runtime (advanced constraint features)
18.5.2--constraint-inheritance_1	xfail	Constraint inheritance from parent class not propagated
18.5.4--distribution_1	xfail	Distribution constraints not yet supported
18.5.8.1--foreach-iterative-constraints_1	xfail	Foreach iterative constraints not supported
18.5.8.2--array-reduction-iterative-constraints_1	xfail	Array reduction constraints not supported
18.5.9--global-constraints_1	xfail	Cross-object global constraints not supported
18.5.11--static-constraint-blocks_1	xfail	Static constraint blocks not resolved
18.5.12--functions-in-constraint_1	xfail	Function calls in constraints not supported
18.5.14--soft-constraints_1	xfail	Soft constraint application incomplete
18.5.14.1--soft-constraint-priorities_1	xfail	Soft constraint priority resolution
18.5.14.1--soft-constraint-priorities_4	xfail	Inline soft constraint override
18.5.14.2--discarding-soft-constraints_1	xfail	Soft constraint disable/discard
18.5.14.2--discarding-soft-constraints_3	xfail	Soft constraint disable/discard
18.5.14.2--discarding-soft-constraints_5	xfail	Soft constraint disable/discard
18.6.2--post-randomize_method_1	pass	post_randomize callback
18.6.2--pre-randomize-method_1	pass	pre_randomize callback
18.6.3--behavior-of-randomization-methods_2	xfail	Infeasible constraint detection
18.6.3--behavior-of-randomization-methods_3	xfail	Infeasible constraint post_randomize
18.7--in-line-constraints--randomize_0	xfail	Inline constraint range extraction
18.7--in-line-constraints--randomize_2	xfail	Inline constraint range extraction
18.7--in-line-constraints--randomize_4	xfail	Inline constraint with variable select
18.7--in-line-constraints--randomize_6	xfail	Inline constraint with class variable
18.7.1--local-scope-resolution_1	xfail	Local scope resolution in constraints
18.8--disabling-random-variables-with-rand_mode_0	pass
18.8--disabling-random-variables-with-rand_mode_1	pass
18.8--disabling-random-variables-with-rand_mode_2	pass
18.8--disabling-random-variables-with-rand_mode_3	xfail	static rand_mode not shared across instances
18.9--controlling-constraints-with-constraint_mode_0	pass	constraint_mode toggle
18.11.1--in-line-constraint-checker_0	xfail	Inline constraint checker
18.11.1--in-line-constraint-checker_1	xfail	Inline randc constraint checker
18.11--in-line-random-variable-control_0	xfail	Inline variable control
18.11--in-line-random-variable-control_1	xfail	Inline randc variable control
18.13.3--srandom_0	xfail	srandom seed not reproducible
18.13.4--get_randstate_0	xfail	get_randstate returns empty
18.13.5--set_randstate_0	xfail	set_randstate restore not working
18.14--random-stability_0	xfail	Process random state not saved/restored
18.14--random-stability_1	xfail	shuffle not deterministic with seed
18.14--random-stability_3	xfail	randcase not deterministic with state
18.14.2--thread-stability_0	xfail	Thread random state not isolated
18.14.3--object-stability_0	xfail	Object random state not seeded
18.14.3--object-stability_1	xfail	Same-seed objects not producing same values
18.15--manually-seeding-randomize_1	xfail	Manual seed not producing reproducible values

# Ch18: Newly-compiling constraint tests (previously COMPILE_FAIL)
18.5--constraint-blocks_1	pass	Constraint block execution
18.5.1--explicit-external-constraint_2	pass	External constraint resolution
18.5.1--implicit-external-constraint_2	pass	Implicit external constraint resolution
18.5.2--pure-constraint_1	pass	Pure constraint override
18.5.3--set-membership_1	pass	Set membership constraint
18.5.5--uniqueness-constraints_1	pass	Uniqueness constraint
18.5.6--implication_1	pass	Implication constraint
18.5.7--if-else-constraints_4	pass	If-else constraint
18.5.13--constraint-guards_1	xfail	Constraint guard not applied
18.5.14.1--soft-constraint-priorities_3	xfail	Soft constraint priority not applied
18.6.1--randomize-method_0	pass	Basic randomize method
18.6.3--behavior-of-randomization-methods_1	pass	Randomization behavior check
18.10--dynamic-constraint-modification_0	xfail	Dynamic constraint modification
18.12.1--adding-constraints-to-scope-variables_1	pass	Scope variable constraint
18.12--randomization-of-scope-variables_1	pass	Scope variable randomization
18.13.1--urandom_1	pass	$urandom in class context
18.13.1--urandom_3	xfail	$urandom in class context
18.13.2--urandom_range_1	xfail	$urandom_range in class context
18.13.2--urandom_range_2	xfail	$urandom_range in class context
18.13.2--urandom_range_3	xfail	$urandom_range in class context
18.14--random-stability_2	xfail	Random stability not deterministic
18.14.2--thread-stability_1	xfail	Thread stability not deterministic

# UVM testbench tests that now compile but timeout
uvm_resource_db_read_by_name	xfail	UVM resource_db: slow UVM simulation
uvm_test_run_test	xfail	UVM run_test: slow UVM simulation

# Ch16: SVA UVM tests (concurrent assertions not simulated, hang forever)
16.10--property-local-var-uvm	compile-only	SVA UVM: concurrent property not simulated
16.10--sequence-local-var-uvm	compile-only	SVA UVM: concurrent sequence not simulated
16.11--sequence-subroutine-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence subroutine not simulated
16.12--property-interface-prec-uvm	compile-only	SVA UVM: property interface prec not simulated
16.12--property-interface-uvm	compile-only	SVA UVM: property interface not simulated
16.12--property-prec-uvm	compile-only	SVA UVM: property precedence not simulated
16.12--property-uvm	compile-only	SVA UVM: property not simulated
16.13--sequence-multiclock-uvm	compile-only	SVA UVM: multi-clock sequence not simulated
16.14--assume-property-uvm	compile-only	SVA UVM: assume property not simulated
16.15--property-iff-uvm-fail	compile-only	SVA UVM: property iff fail not simulated
16.15--property-iff-uvm	compile-only	SVA UVM: property iff not simulated
16.17--expect-uvm	compile-only	SVA UVM: expect statement not simulated
16.2--assert0-uvm	compile-only	SVA UVM: assert0 not simulated
16.2--assert-final-uvm	compile-only	SVA UVM: assert final not simulated
16.2--assert-uvm	compile-only	SVA UVM: assert not simulated
16.2--assume-uvm	compile-only	SVA UVM: assume not simulated
16.7--sequence-and-range-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence and range not simulated
16.7--sequence-and-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence and not simulated
16.7--sequence-intersect-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence intersect not simulated
16.7--sequence-or-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence or not simulated
16.7--sequence-throughout-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence throughout not simulated
16.7--sequence-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence not simulated
16.9--sequence-changed-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence changed not simulated
16.9--sequence-fell-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence fell not simulated
16.9--sequence-past-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence past not simulated
16.9--sequence-rose-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence rose not simulated
16.9--sequence-stable-uvm	compile-only	SVA UVM: sequence stable not simulated

# Ch9: Event sequence controls not supported
9.4.3--event_sequence_controls	compile-only	Event sequence control not supported

# Should-fail tests: circt-verilog doesn't yet detect these errors
6.5--variable_mixed_assignments	skip	Should-fail: mixed procedural/continuous assignments
6.5--variable_multiple_assignments	skip	Should-fail: multiple continuous assignments
11.9--tagged_union_member_access_inv	skip	Should-fail: invalid tagged union member access
16.10--property-local-var-fail	skip	Should-fail: property local var error detection
16.10--sequence-local-var-fail	skip	Should-fail: sequence local var error detection
16.15--property-disable-iff-fail	skip	Should-fail: property disable iff error detection

# Ch18: Class-only tests (no module, just class definitions - nothing to simulate)
18.4.1--rand-modifier	compile-only	Class-only: rand modifier declaration
18.4.2--randc-modifier	compile-only	Class-only: randc modifier declaration
18.5--constraint-blocks_0	compile-only	Class-only: constraint block declaration
18.5.1--explicit-external-constraint_0	compile-only	Class-only: external constraint
18.5.1--implicit-external-constraint_0	compile-only	Class-only: implicit external constraint
18.5.1--implicit-external-constraint_1	compile-only	Class-only: implicit external constraint
18.5.2--constraint-inheritance_0	compile-only	Class-only: constraint inheritance
18.5.2--pure-constraint_0	compile-only	Class-only: pure constraint
18.5.2--pure-constraint_3	compile-only	Class-only: pure constraint
18.5.3--set-membership_0	compile-only	Class-only: set membership constraint
18.5.4--distribution_0	compile-only	Class-only: distribution constraint
18.5.5--uniqueness-constraints_0	compile-only	Class-only: uniqueness constraint
18.5.6--implication_0	compile-only	Class-only: implication constraint
18.5.7--if-else-constraints_0	compile-only	Class-only: if-else constraint
18.5.7--if-else-constraints_1	compile-only	Class-only: if-else constraint
18.5.7--if-else-constraints_2	compile-only	Class-only: if-else constraint
18.5.7--if-else-constraints_3	compile-only	Class-only: if-else constraint
18.5.8.1--foreach-iterative-constraints_0	compile-only	Class-only: foreach iterative constraint
18.5.8.2--array-reduction-iterative-constraints_0	compile-only	Class-only: array reduction constraint
18.5.9--global-constraints_0	compile-only	Class-only: global constraint
18.5.10--variable-ordering_0	compile-only	Class-only: variable ordering
18.5.11--static-constraint-blocks_0	compile-only	Class-only: static constraint block
18.5.12--functions-in-constraint_0	compile-only	Class-only: function in constraint
18.5.13--constraint-guards_0	compile-only	Class-only: constraint guard
18.5.14--soft-constraints_0	compile-only	Class-only: soft constraint
18.5.14.1--soft-constraint-priorities_0	compile-only	Class-only: soft priority
18.5.14.1--soft-constraint-priorities_2	compile-only	Class-only: soft priority
18.5.14.2--discarding-soft-constraints_0	compile-only	Class-only: discarding soft constraint
18.5.14.2--discarding-soft-constraints_2	compile-only	Class-only: discarding soft constraint
18.6.2--post-randomize_method_0	compile-only	Class-only: post_randomize method
18.6.2--pre-randomize-method_0	compile-only	Class-only: pre_randomize method
18.6.3--behavior-of-randomization-methods_0	compile-only	Class-only: randomization behavior
18.7.1--local-scope-resolution_0	compile-only	Class-only: local scope resolution
18.7--in-line-constraints--randomize_1	compile-only	Class-only: inline constraint
18.7--in-line-constraints--randomize_3	compile-only	Class-only: inline constraint
18.7--in-line-constraints--randomize_5	compile-only	Class-only: inline constraint
18.12.1--adding-constraints-to-scope-variables_0	compile-only	Class-only: scope variable constraint
18.12--randomization-of-scope-variables_0	compile-only	Class-only: scope randomization
18.13.1--urandom_0	compile-only	Class-only: $urandom in class
18.13.1--urandom_2	compile-only	Class-only: $urandom in class
18.13.2--urandom_range_0	compile-only	Class-only: $urandom_range in class
18.15--manually-seeding-randomize_0	compile-only	Class-only: manual seed
18.6.3--behavior-of-randomization-methods_4	compile-only	Class-only: randomization behavior
18.6.3--behavior-of-randomization-methods_5	compile-only	Class-only: randomization behavior

# UVM utility test: no top module
uvm_files	skip	No top module (utility file)
